## Mission I/ ##
  * tache 1 ok
  * tache 2 ok
  * tache 3 ok
  * tache 4 ok 
  * tache 5 nope -> test unitaire uniquement sur class publique, je sais pas comment faire
  * tache 6 ok (uniquement un xml)
## Mission II/ ##
  * tache 1 efface les champs probleme reset radiobutton partie spécifique
  * tache 2 inscription d'un licencié avec 1 cheque sur plusieurs atelier, mais manque les nuitées et les accompagnements, (table participer?)
  * tache 3 ok  (c# car plus simple et plus rapide a mettre en place)
  * tache 4 non
  * tache 5 non
  * tache 6 non
  * tache 7 ok
## Mission III/ ##
  * tache 1 ok
  * tache 2 ok
  * tache 3 ok
  * tache 4 non
  * tache 5 ok
## Mission IV/ ##
  * ???? je n'aurais pas le temps de faire le php